左膠開始將美國反中反共spin做白人帝國主義政治宣傳同鼓吹歧視亞洲人

敖狗同連登班民主黨打手有冇諗過撐ANTIFA同BLM撐到俾極左咬返轉頭？

好危險呢班人

大家要connect 支那人

呢堆根本係支共打手

白左不意外

一路以嚟都係anti-ccp, 呢班仆街就spin去anti-china

支共好鐘意用呢套想connect東亞其他國既人包括日韓台越南之類，令佢地撐支敵視西方

但心水清既就唔會上當，本身做最多野搞鳩佢地國家既就係支共

香港國際戰線：支那人也是人，唔好割蓆做極右

無可能嘅，撐BLM同ANTIFA嘅點可能係壞人嚟？

已經唔係左膠了
成班洋五毛嚟

White House Press Sec. says there is "no question" that the Trump administration calling COVID the 'Wuhan virus' has led to uptick in attacks on Asian Americans

白宮發言人都話武漢肺炎係歧視啦

終於焗到班左膠露出真面目

CCP Virus 都唔講得

你分清楚左膠同五毛先啦

呢啲又係五毛？

呢條女又係唔係五毛？

你以為你去外國唔會俾人歧視？

隨時打支那人都係共產黨做既戲
種族歧視係支那狗最後既擋箭牌
全世界放毒都敢
有乜嘢做唔出

條韓仔老豆老母辛苦走過來美國
養左個支持DPRK既仔出來

白區黨第二條戰線操作Anti-Asian hate的手法
基本上就是統戰馬華的升級版，
只要中國强大起來你們Asian Americans就能夠過得有尊嚴一點，
因此必須反對白人帝國主義非法干預亞洲。

打人就未知係咪, 不過係個網度大吹中國人係受害者白人正仆街就一定有佢地份.

大陸網百度放上頭條喇！ 中共玩文字鬥爭洗腦真係好勁

美國同台日韓印做frd無人理
原來佢地唔係Asian黎

講左好耐
支共用race card spin 左好耐
根本拉左全球Asian落水

無人肯講black on Asian crime

r/sino r/aznidentity 班友咪就係日日咁諗
仲信咪支共d大外宣反台反港

無辦法，唯有靠居美越南人
老實講，最打得既都係呢班人

好似越低支國的人越反支(講緊人民 唔係政府)

好多人唔明
柒頭鬼佬racist同支共搞武肺
係可以同時令到多左Asian被狙擊
而都無理由為左團結Asian就一定唔可以割中國人蔗
連講句but I’m not chinese都要比左媒批評
事實就係鬼佬唔認識asia
等佢地了解多d識分清d絕對係好事

隨時變另類嘅orientalism

將tankies同左膠撈埋一齊就好似2021仲講緊熱普城咁......

Tankies究竟咩生物黎
成日覺得自己先係看透世事最woke個個
笑9主流媒體組織全部都係cia岀資做假
但自己嘅source係reddit, cgtn, qiao collective, the gray zone
相重標準到有啲病態

因為左膠要維持現況
要大愛人民幣
一旦共產黨滅亡
左膠就會慘過去死

左膠：

香港新疆緬甸唔支持拜登同BLM黑人
種族滅絕係非常正確
中國人權最好

有人借反歧視做綱領

鼓吹極右民族主義

咁點解中國要反對日本侵華

日本強大亞洲人都好有尊嚴

左膠=五毛扮

目標就係分化引戰

曬氣啦
美國Asian女仔，上口抗議完美帝國主義
返屋企下口就比條美國白鬼洋腸屌
身體最誠實

其實純粹係反叛心理+無知
支那同北韓啲仆街野，呢班美國溫室長大嘅傻仔根本蒙在鼓裡

而家仲用cheater個腦都有問題啦

講幾隻字就想改變到人個心態，唔係咁易㗎葉師傅

太睇得起左膠
佢哋“大愛”到連支那同北韓都會defend埋覺得佢哋係俾white supremacists打壓

唔割Chinese都算
依家係連話支那係敵人都唔得
因為會傷害到Asian Americans
呢鋪支那仲唔食埋無敵星星

身體自主 我有比白腸屌嘅自由

你咁講Antifa同blm咪又係一堆tankies
左膠好支持佢哋喎
依家又割席
上面有好幾個都唔係marxist/socialist/communist啦

參加鬥慘olympics就緊係要bring up Uyghur concentration camp啦

所以你望到個Twitter 幾污煙障氣
真係要屌柒班左膠

白人覺醒運動

不得不服中共真係食中鬼佬思維誤區

其實香港真係完全唔夠曝光率
至少多幾條countryball片都好

咁都諗唔通嘅話
都應該淘汰

我唔介意比人歧視

歧視我吧

tankies唔係極左呀

不嬲共產主義好撚奸

冇話唔係，第一個po咪寫咗

佢傻係佢嘅事 但俾佢地累死啲人就真係被淘汰
人首抽錯國家連命運都掌握喺人地手上

r/sino 根本係Reddit不正常sub之一
成日比worldnews同PCM 果D正常版友抽水

r/politics 入面係無生命體存在 全部都係dem bot黎

Tankies呢種生物 真係唔知點產生出黎 不過佢地比主流割咗好耐

冇生命體存在

report them

條友話唔好將tankies同左膠撈埋一齊
明明tankies同左膠成撚日互含

中共資助 不意外

講真班友911咗都甚至覺得係自己報應
玩下tiktok學多幾句nihao有幾難

入到去全部都係一面倒唱好dem
成日比其他版話r/politics入面係無生命

我記得果陣鏟咗幾個親侵版(根本無乜人去)，有人問反正都係鏟，點解r/sino仲可以生存

左膠(幫維吾爾人 反集中營)係屌tankies架，佢地分裂咗好耐，左派特色就係不斷自我分裂，分裂到大家跟唔到

睇錯你話係，tankies係authoritarian socialists/marxist-leninists都唔係極左？

事實係唔少左膠/美豬係twitter retweet緊呢堆tankies嘅narrative

當日BLM同ANTIFA咪一樣大把profile寫marxist/communist係tankies，敖狗呢班左膠咪一樣跟風屌white supremacy

依家民主黨政府俾人咬返轉頭話係white supremacist，唔知敖狗會有咩回應

想外國唔好再歧視中國其實好簡單,只要中共唔好再做破壞地球既事就得,你周圍辣火頭人地歧視你係好正常既事

左膠同Tankies都係極左
邊有得分咁細

而家相反
搞出問題然後要全亞洲人同佢負擔

入去comment啦

敖狗佢個價值已經無咗架喇 唔需要再提呢個人 呢班人個narratives根本就撈黎撈去 又鍾意互屌 不過鬥到而家就梗係鬥dem啦 無份分享權力呀嘛

但係黑人打亞州人又睇唔到

唔講黑人
緬甸日日死十幾個都冇咁多人hashtag
依家成班大集團即刻衝出嚟hashtag做pr
左膠真係好撚嘔心

牙登炸syria嗰陣r/politics靜到

好波，支持白人用臭蟲論反擊支畜

我帝國主義?

你一個中國咪又係

殺撚哂班在美亞洲人

收皮啦你，同啲連登仔一撚樣係咁話鬼佬識分中國人一撚樣

心水清既鬼佬都有eq架，依家人地就唔撚忍屌哂你地老母先，開心仔

支持大東亞共榮亞圈 反對美帝主義

等你老母呀，支畜最撚勁係扮唔係中國人周圍點火呀，你區區一個連鳩仔係到教人9up

支持白人殺一儆百

自己攞黎

大東亞共榮圈萬歲！強皇帝萬歲！

qiao collective 直情係支共野啦 佢哋否定Uyghur genocide 同埋個口調同CGTN一撚樣

左狗=藍紅絲

係。同樣都係Chinese diaspora組成，我覺得supchina嘅報導同podcast內容相對合理同全面好多。唔知有冇人都有睇/聽開？

推，不論中外，左翼就是賤，要世界和平，必須殺清左翼

溫和左還好啦 起碼知道支國衰嘢，咪最多成日都話trump bad

係班hurr durr america bad china good tankies 先至on9

去r/sino r/communism r/tankies 包你睇到腦殘

但係當今左翼係俾下邊果班tankies搶奪哂話語權，咁我地可以點？

其實又未至於嘅 仲係班玩tiktok嘅左膠為主

同埋你覺得真係會搶奪晒話語權咩？美國嘅政治制度根本就唔會比個批人搶奪晒話語權（加州除外）

消失左了

我地要connect支那人

白左最想跪！

因為唔係蚑那做大佬

認真係
二戰個時，支那就係白人帝國主義既走狗